屌你老母又話ios好易用

某日無啦啦有呢個app出現，我竟然可以唔知咩黎，見到已經即時del左，今日走黎扣我78蚊，信用卡彈msg通知先知

我down返黎睇咩料，原來自動訂閱左，每星期$78

咁我岩岩就取消返，希望唔好再扣

呢78蚊要追返係咪好麻煩？

又用家問題？

正當我咁諗嘅時候我發現原來係自己柒撚咗
原來係自己幾十歲人唔撚識用apple野

我都係用番3310算，apple真係好撚難用

屌你老母大家一齊嚟ban尻apple

有android 唔用，用idog 既apple 垃圾機

屌你老母又話ios好安全

抄post

無啦啦出現呀 咁得意呀

Apple俾錢好似係要 face id or password

你自己download新app唔識用屎眼睇清楚先用?App Store已經寫明in app purchase

爛果又死🤣

let's bin c

知唔知iPhone唔係俾狗用

無計啦樓主唔識潛，到最後佢都係認為佢俾人伏咗

同一年事重複出現就唔係柒咁簡單喇
樓主你都係塞返入個窿算吧啦